王晶女兒加入《愛回家》做秘書被批太嘈 王子涵IG反擊：校細聲啲個電視咪得囉

再有新角色加入TVB處境劇《愛•回家之開心速遞》，就是由導演王晶女兒王子涵所飾演的送水輝（許家傑飾）女秘書蔡玉皎。劇情講到大小姐（林淑敏飾）為送水輝聘請了傻大姐性格的蔡玉皎做秘書，結果發現蔡玉皎是三太兒子Joe的女友。

現年30歲的王子涵，07年參演父親網民執導的《七擒七縱七色狼》，之後正式入娛樂圈發展。她在15年與無綫簽約成為合約藝人，曾拍過《火線下的江湖大佬》、《我瞞結婚了》、《賭城群英會》以及《荷里活有個大老千》等等，其中《賭》及《荷》均由王晶擔任監製。

雖然部分參演作品由父親出品，但王子涵曾在訪問中透露自己不想靠父蔭，希望憑實力在娛樂圈闖出一片天。

身為導演女兒，王子涵其中一個煩惱就是不少人都以為她可獲父親安排工作，所以甚少人找她拍戲，自己要加把勁才能令其他人在選角的時候想起自己。她又直言自己作為王晶女兒並沒有任何優待，指父親從不偏私，當自己演得差的時候會被父親更嚴厲地批評。

今次她在《開心速遞》飾演傻大姐秘書，表現有讚有彈，有網民認為她演得不錯，亦有網民留言指她講話太大聲：「把聲好嘈」、「可唔可以講野細聲少少或者唔好咁大聲嗌出聲 聽得好辛苦」。王子涵就回應網民，直言「你校細聲啲個電視咪得囉」。

咁佢又講得啱 唔睇TVB咪唔嘈

藍屍d邏輯真係
明明自己做得差怪觀眾唔較細聲d個電視

香港市民睇TVB被批太蠢

藍絲轉台咪得囉

小學咩
嘈同大聲係兩回事
我去聽Eason演唱會，佢D speaker對住我我都唔會覺得嘈，係好撚大聲

佢唔知 佢睇唔到 總之唔關佢事

都on99
演員拍嘢係取悅觀眾
幾時變咗觀眾就返演員轉頭
以為自己老幾

熄電視/轉台咪得囉

佢幾好J㗎喎

轉台咪睇唔到你囉

唔睇樣，對波係幾正

香港地間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ你點轉

又冇圖

條女唔夠薑講唔鍾意咪唔好睇囉姐

幾cute wor...

冇人屌我屌

平心而論個角色根本唔岩佢
佢扮奸角或者好似細龍太呢d可能重好一係扮豬食老虎唔係個角色同佢夾埋真係好柒

連CCTVB最高收視既節目
都比佢搞壞
留名睇愛回家收埋皮

茶餐廳你都擺得入口？

做奸角要演技

前世未見過女人?

On9

宜加連d濕鳩二打六都咁撚串

不過大聲d廢老先聽到
反正平時班耳殘聽開100音量

播住tbb都入去食抵撚死啦

Brain Cha: Quit YouTube 囉

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

有冇圖 冇睇tvb完全唔知講緊邊個

點解有精女郎唔做 走去做茄哩啡

班藍絲真係多要求
有得你睇要感恩啦
嘈嘈閉

同老豆一樣樣

屌 鍾意睇cctvb嘅10個有9個都係弱智

藍絲廢佬唔滿意啊 quit tvb囉

好似王晶，特別係對眼
._. 咁樣嘅，sorry 各位，連登無一個icon夠似

批乜評，睇得愛回家，睇得tvb，啲taste都係咁上下。

演技冇睇過唔知 但唔係因為佢老豆 咁既樣一入行最多做老臨仲要連對白都冇果隻 扮咩自力更生

扮可愛, 4眼LOOK, GF ABLE

咩邏輯黎㗎？

較細聲咪只係聽到佢講嘢，聽唔到其他人講嘢

是但啦 都冇人睇

即係要藍屍一把年紀仲神經緊張地mon實一到佢講野就較靜音？

仲有人睇
仲睇真係會死全家

此post已完

愛回家最近勁撚戇鳩囉啲劇情
九唔搭八咁樣
Mary姐個性格邊會為左小事追星而憎左Rebecca排斥
好明顯暗串抵制運動
工業都講話咁小事都咁無聊
根本上有人控制緊個劇本囉
冇咗以前果種搞笑同埋風格

咪係
抽cctvb等於藍店
姐係唔洗入
常識黎架wo

仲要係咁走黃加藍
愈黎愈唔好笑
暗黃terry 呢d減左好多戲份

圖呢

個眼神好邪

Who？

好撚樣衰

睇字都覺得好難頂

如果係咁
到其他人講對白又要較返大聲
電視都壞

TVB玩佢有冇可能用70年代造形演個角色

點解呢啲演藝人嘅仔女十個有九個都加入娛樂圈？

真係有咁好做？

呢個真，你個eason唱大外宣歌喺大陸人眼中都唔係嘈音啦

Sorry子涵 我會直情熄左部電視佢

多人識咪有廣告費、出show費，做下司儀對稿讀都有幾萬蚊收

星二代靠老豆老母個名都多人識

咩都唔洗做就省略左一般人用三四年建立既野

07年參演父親網民執導的《七擒七縱七色狼》

黑人問號？

巴打中意j王晶？

唔尊重觀眾既演員，係唔尊重自己既工作。

藍絲俾人屌開，冇所謂啦

唔睇咪得囉，侏儒

啲人講到劇情 即係仲有睇tvb

樣同身型都好mk

sor9
畀咗少少錢唔撚駛quit utube都唔需要見到呢條柒頭

又係你隻五毛

又五毛連登仔開口埋口5毛pr

依D樣仲扮CUTE 師奶同女人都好憎